倪匡真係智慧老人

笑談共產黨

近排接受訪問

真係好欣賞倪匡嘅人生觀

agger .....好鐘意睇佢同埋蔡瀾

衛斯理喎

衛斯理近排睇返都覺得好正

留名支持

接受過極嚴格嘅中國武術訓練

年輕人唔理上代人嘅經驗，一樣事事碰壁，發展得仲慢，佢講有另類意思的

利申：倪匡迷

剩係記得呢句

睇過佢唔少作品都有呢句, 所以好深印象

要自由就唔好做中國人
要做中國人就唔好講自由

It's true

聽緊生物股長睇到樓主個post

又loop 月經

又究竟又幾多人睇曬衛斯理後期作品

苗疆探險系列之後

佢個仔....

佢寫衛斯理系列 真係好好睇
根本就係最早期高登仔

我睇到烈火女
突然爆個女出嚟
之後無睇了

但無可否認
前期故事好多好好睇

正皮，我偶像

睇得共產黨最透徹既人

有智慧就唔會替耶教説話啦

大廈係第一本令我驚既書
搞到成個月搭lift都凝住凝住

可能佢本身都變咗廢老

中學雞必睇

屌 same here

訪問係上年

11:43

直頭廢老

慘在香港地大把廢中廢老
話共匪點好點好 中國強大了
實則幾廿年冇過關
以為自己睇通睇透
的佢地上中國受啦

正

小學開始睇

女不嬲都有
最初提有個女係講隻猩猩同研究員人獸交嗰集

小學煲曬衛斯理

當時好似著左魔咁 ..

涼風吹來令我精神為之一振

香港有幾多廢老好似佢咁有智慧

一般人在這情況必定會暈倒,但我接受過極嚴格嘅中國武術訓練

追龍

最記得果本係老貓.....好似後來有出漫畫版

最早D有暗示應該係支離人(未生)

(合成)果陣已被綁架

btw講多D最經典既(頭髮)如果資料時間無錯,

應該都係參考佐"雷爾運動"既主張

成日話自己想快啲死真好笑

後期衛斯理煩左好多 最後個d直頭悶

但前期真係正到癲

後期既思想儀系列唔錯 幾特別

衛斯理後期無咁深刻，但都唔差
早期就好睇d

大廈真係好正, 跟住嗰兩個月搭lift真係驚. Utube 有廣播劇版嘅衛斯理小說

《中國超人》（英文：The Super Inframan）是1975年香港邵氏電影公司炮製的一部電影。由於日本於1970年代推出了一系列的《假面騎士》電視劇，紅遍了台灣、香港、韓國等亞洲地區，所以在《假面騎士》的潮流底下，推出了這部電影。該齣電影由蔡瀾作為製作經理，科幻小說家倪匡編劇，

呢本最正
玩具第二

點解講左廣東話都四五十年啦 都仲可以講得咁差

唔只係佢 誠仔都係咁 好似講得好吃力咁

唔係笑佢 想了解下姐

任何非母語係好難講得純正，尤其是發音咁繁複嘅廣東話
始終後天學習另一種語言係好難避免有口音
即使香港人嘅母語係廣東話，講外語時都難免會有口音

而且倪匡講過自己講嘢講得慢會口吃，所以佢有時會講得好快

佢講野真係有種智慧既味道，唔係因為識幾多野，而係有種睇透人生既感覺

巴打睇佐圈套未

倪匡好過奶共金庸10萬倍

唔記得lu
好多睇左都冇乜印象
係呢兩本同老貓最記得

因為玩具只喺上集，下集喺圈套

記得了

佢講D野真係同一般廢老好大差別

衛斯理可以話我唯一去圖書館既原因

呢句真心正！

佢當年寫得出玩具就知佢睇野好通透

對我黎講玩具絕對係神級，同頭髮同眼睛平排

尋夢都好正

但係最正一定係頭髮

睇完傷感得黎又無奈，完全道出香港嘅命運，但係我地都只能睇住佢沉淪。

以前好憎睇書,睇左衛斯理先開始鐘意睇書

金庸幾時死

金庸不嬲都親共架啦

倪匡親身經歷講土改，相比我睇任何關於土改嘅書都獲益良多
真係聽君一席話，勝讀十年書

佢睇支那真係睇得好透
Btw
呢個post已經有人想轉移話題

法西斯
共產咪又係廢中引爆出來
咪屈年輕人

在數難逃講中共最多，睇完都好悲涼

共產主義同法西斯主義雖然唔係由青年人提出；但二十世紀嘅青少年至為推祟呢兩種極端主義

話說原振俠好唔好睇

其實佢話過佢後生信佛教,但太多道理佢唔明白
後來發現基督教道理淺白,剩係需要信,啱哂佢呢d懶人

btw我覺得佢講嘢似佛偈多啲

有智慧先懶得理,兩袖清風
佢死過返生有咩睇唔透

同19才子個段好好笑

其實有冇諗過佢係唔記得咗有個女，之後記起先再寫返